其實做人做黎有咩意思？

日日就係營營役役，我唔覺得會有咩意思，只係覺得做得到又如何？

無啦, 無啦
人生已完

屌你呢條死賤濛真係好仆街，成撚日mon住我d post搏乜鳩？死撚返去個臭狗閪度食mum mum啦！

我搵唔到生活既價值

你成撚日開post篤眼篤鼻我唔撚入得黎派膠?

你生活既價值就係俾我派膠

你仲有大塊田仲想點！我冇田呢

呀哈哈哈哈哈哈哈

幾frd咁wor你地

yo check yo yo yo

關你撚事咩八婆濛，過主啦屌你老濛！

你叫我走我偏唔走 你吹得我脹呀！

呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈呀哈哈哈哈哈哈哈

理撚等你！

得

你升我都未！

yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo yo check yo yo yo

嘩 唔好等我呀 我好欖驚架

等你俾成班黑鬼輪爆菊！

唉每日都買醉真係好辛苦

我爆佢地

忙到訓覺都無時間

田絲都未死
象巴你唔好死住

生命有價

盡快將 憂愁眼睛
憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧
找回你的微笑嘴巴
一同和唱可以嗎
啦……
一同拍掌 全力讚賞
生存是有價

你只能落地獄！

田絲你今日俾人捽左lin未

唔準

點解好似講到我就快死咁？

喂田絲呢個唔係看更濛唔係神廢青係象巴喎

佢開緊地圖炮

咁你老實講句你係咪就嚟熬死吖

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

諗唔通姐
輕鬆啦
我成日都諗唔通

的確係！

問非所答 0分

咁咪係囉

herher聲啦！柒頭皮

俾人屌下可能會清醒d

mean狗濛

我在喪笑！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

對佢好聲好氣咪又係噴到象巴一面屁

咩料？

你又想玩母子丼?

如果我真人識你你一定好快冇事

都冇話唔得既 都係一種發洩方法黎

你幫佢含?

老老柒柒，你發生咩事？
BTW我一d都唔痴囉，仆街濛至係！

膠巴你幾時都係咁positive，呢d一定係HKU既優良傳統！

臭閪濛永遠都只會俾人用黎發洩！

你...丼！

佢係今日先positive咋 懵撚柒柒咁

你條仆街冚家濛成撚日都當自己隻狗老母係雞咁屌架啦！

你食屎啦

願聞其詳

你真係覺得我positive
搵個記得我打過嗰份長文嘅人幫我講

膠巴好波

如果我食屎可以救返象巴 食一舊又有咩所謂

唔該濛

咩長文？

我仲成日質你老母食我d鳩屎添

我唔含姐

算啦你太耐冇入秒回post

做人有咩意思?

google search可答到你

對我黎講做人只係生同死之間經歷唔同既事 冇意思

呀仆街濛呀，精神病發就死撚返入去青山俾人爆爆菊先啦，再唔係就塞返入去你老母個臭化閪度冬眠過世啦！

係

好撚想死

粗略地睇咗，只係可以講，冇得勉強

上得多連登個人會好負面，而且亦都會行衰運，本人就係活生生既例子

我而家就係青山塞晒兩隻腳入你老母個口叫佢幫我損乾損淨 見到損到津津有味我仲送左我d陳年老泥俾佢補下身添

我幾時住係青山？痴完未？

你係12A用腳回緊post呀嘛 當我盲?

我用字激d啫

WTF are you talking about？

我對眼就係證據

嘩，原來會員濛真係青山癲佬！！

挖出黎啦！

點止激啲咁簡單

Btw兩位仲記唔記得我啲失意野

我用字的確係激喎